[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5863)

1

Fast

2

Slow

9c未

2:3 8c ft

9c都無

快撚到

彪析

有無奇蹟3：3

弱智水手

屌你老木水手

想問下800%點計姐 佢講得出唔比人問？

補充我一晚既笑點

Fs巴派我

又係仆街Eason

999唔係講角個下笑左

頭蛇上神枱
1.待

就係輸球on9笠

老實講
輸中川輝仁

#208
彪佬大

全連登水手？馬會爆未
買水手好合理
水手呢隊波，前幾場亞冠杯有個規律性
就係佢冇出鬼佬，就贏唔到波
Eg 水手 vs 上海SP (1:2)
水手 vs 悉尼 （1:1)

今場水手出左3個巴西鬼佬
自己諗會點

重傷

針哂

沙蛇！！單雙之鬼？？

大佬彪一回歸波po
大船即沉

屌你水手上半場又唔撚入
依家輸撚埋

我個波蛋

2：3ft

唉真係好撚戇鳩
亞洲杯真係冇可能走去買細

最近最假嘅波

唔係個廢龍已經追和

垃圾水手 好在有補飛

針3K
CL97S

角大加主盤 -2.5K

Fs肯出黎講野未

針咗500，FS巴派下我得唔得？

假過全民造假

無左杜蛇大家都比亞冠逼害

999

唔係講角

佢究竟要咗咩

沙蛇鬧我啦 叫我吠啦

本身角 屌佢老母臭閪狗種

12點how?

水手真係廢物 領先嗰陣又唔刷

輸錢但係好好笑

彈出彈入

黑鬼快點死 輸隻角好過輸波啦

件垃圾知水手大船特登出黎燈一燈

上下半場好似唔同人咁

4k

3:3 200倍差啲收到

8.5b都要輸 屌你老母下半得3角

屌佢老母波就三連goal 角9隻都冇

可以挑戰一世球迷了

輸3球

兩場推曬

日職已blacklist 中出水手

全連登水手？馬會爆未
買水手好合理
水手呢隊波，前幾場亞冠杯有個規律性
就係佢冇出鬼佬，就贏唔到波
Eg 水手 vs 上海SP (1:2)
水手 vs 悉尼 （1:1)

今場水手出左3個巴西鬼佬
自己諗會點

報數800

輸左1.5k 都覺得抵

輸到識笑

咁就比亞冠水左900

屌你老母臭西龍 咁都冇9角

亞冦剩買國安算

8.5爽 中呀

11c 收錢

我了

大波格唔到你唔服

屌拿星水手還我血汁錢

再界賭了傻的嗎

一樣 望到咁既結果笑死

三星護級隊都可以輸 服左水手

-200

反cup之鬼橫濱水手 比人

安分守己做返大波黨咪好

第一次無買都咁開心

潛撚咗水啦

和咪又係炒

屌差係差1c
個龍唔輸角 輸波抵撚死

沙蛇>all

做假啦水手 上半場明明3:0得

見佢上半場係咁唔入就知羸唔到
補左和都無用

我買左水手 頭10分鐘就買和對沖
點知

屌 俄假分析呢

個個輸到仆街既時候
劇本就係俄假再假波埋

8.5s 角細回歸

俄仔同我刷爆個角！

真係唔撚再大注買日本波

俄主手足最後召集

上船了

水手係更衣室數緊錢

艾卡馬特10.5S追數注

有冇人派錢
輸撚4

明顯係假波 仲要做至咁撚出面

今場水左朋友買大波外 自己一注都冇買

水手我屌你老父母

尾段唔補客? 見5.9倍就補左
都知水手想玩野

中！

好兄弟

今日啲亞冠2場輸2400
唉 食撚咗個omakase

已經預佢閪1 0補左和
屌佢老母點估到假到俾人cup
我屌你老母咩

你都補啦點解唔補埋佢

有冇睇無間道

真係要做到咁絕？

好彩補個客晉
垃圾水手

跟沙蛇俄客追數

集火

水手平時大角隊 水原反而細角 但今場竟然4:4

想扮狗吠乞錢，有冇人跟

買左2.5 3.5算了 ON9買左角大

2400除32
你要返75個鐘先補得返

same 中場見16倍客win咁冷無補

以為3球大細會開兩球

Same road

沙蛇登場未想含

細膽得滯10補和再補客先好彩輸少少
但都好撚on9

SAME

我 要扮邊隻狗都得

唔撚緊要一齊輸

真係得國安勁 其他都係廢

有錢佬退出波po呀無人派架啦

水手

屌佢臨尾輸到咁都唔刷..

原來係169
屌你老味

俾日職撚唔夠咩

頭先唔係好威咩

你幾時贏過姐

記得上個有人問 有冇人懶獨特買水原

香討>>>>>>>連登

笑到仆街上半場d單刀 原來為左下半造波

真...擺到明殺角大

上個post 190 留PayMe code

咁又唔好屈鳩彪哥，佢話水手出3個巴西佬咋麻，冇話贏波喎

真係下次啲淘汰賽買十蚊反級
唔中當篤左串魚蛋

慰山都OK

㙮利克 追數注

有冇人派
輸撚死

三星都守得好

半和

亞冠只信現代國安

水手隻左翼 十球有八球都唔會落底
懶係勁咁cup cup cup之後甩

上面中你

大佬彪

俄超角細派錢

我睇左一陣就冇眼睇以為睇緊學界

半大

水手針左1.2k
有撚排追

半主號大船

.........

角細手足最後召集!!!!!!

9.5s 竟然頂到好感動

全黑出乜？

俄主
Come on

我

水手自己唔爭氣 無得怪人

買唔切主 又要等

入球單

俄仔求c！

得一條友話贏鳩梗

謝

我幾時都咁撚威嫁啦
傻閪 似你班基層 輸少少又要人派又閙人假波全隊空難？

有冇角大手足？

半大全大快

客！

0200 閪穴 特別勁費
不過閪穴 狗會唔係成日有得屌 小注算

E個真 睇住直播真係FEEL到抵輸 嫌輸得唔夠添

好彩有睇即場..如果唔係都中角大伏了

角球雨！！個

仆街買左客

lm

唔派就收埋啦

Paid

笑死人

水手輸兩球龍門
一球近門輸大細
一球比人笠死

弱智龍門輸兩球

真係覺得抵撚死

勁

中

見bill中途gel左下

基層先為左餐omakase dum春

餓超半和

lmm

Cls 假撚到仆街

派一位 10 1 100 payme

唔係本人飛

d

Tap to PayMe!

Lm

波Po真係咩人都有...勁撚到

Me

一按即 PayMe！

我都dum春
Book一間 2021年full撚左
要去到2022

咁輸得嗰2400就咪撚出黎講啦
對於你黎講 散子咋嘛

國安同現代都好正氣，對賽點揀好

主客仲要5舊水, 玩晒啦

角大24

me

買波膽諗起波利子

又同路了

1:1

笑撚左 操盤

俄假半主大船

精算師姐 假波控制唔到既

唔係客大船咩

即係單蛇啦

俄假客按屌大船...

主大船

呔盤就有得佢操
呢啲真基層啦

又做左艇仔對大船

角大冇人叫？

半主10萬

俄超都買角
俄超緊係買三寶

客都好多人買左
利申 買左

艾卡

邊間咁把炮
呢排bk左間都係下年年頭

冇喇冇喇條過關冇啦

好彩無買入球細

有教會參賽未

優越陳果然全面進場

出現了

都係一個月姐

幾時敢出事前

艾卡馬特禁住屌

出過

點解冇啦啦買500大?

利伸我跟咗少少
FS神好波

eason廢到 無比單機陳block

咁都扑中

真咩

咪針曬 唔係咩?

我友誼大使...

今晚有邊幾場 讓球有心水

陳蛇嫌錢多買500？
不如派好過

買哂+號個邊

PFC索契

有無手足跟左

陳sir好耐冇見

認真小妹出水

笑死 連登大船 8成以上開唔到

快啦

邊到出水

水手架船太重

胳肋底

下面？

仲要作撚晒歌詞 笑撚到我

好撚掛住杜蛇....

邊個插到你出哂水

下盤日?

小妹想G

愈重愈沉

南翼今日 未見你一年

之前有人話我輸唔敢post,以為我只post派彩，不過以後都會靜靜地嬴，唔炒大船

神船輕鬆贏
水手殺撚哂

應該仲有兩日左右會出現

成班又乜析物析 屌馬會就係睇中呢啲心態

唉屌 退出算 到時記得掛住我 燒多d野比我

仲有人理優越陳

Var 12m

保本大計生生性性唔該

重心
華拉倫加

俄佬悶到訓著

原始心態

客12M

0/10 走啦

19000準備打歐霸？

要治本必須戒上盤

confirm?

快手刷c！！！

var贏plz

又係果啲熟客制既舖頭 唔做街外客

上呀艾卡

下盤未開波已經收錢

var ing

教會真係唔夠你泥

主12M

客12m

艾卡入佢老母

真12

加油搶post,上個post又入唔到黎
經常入唔到黎既話，久而久之都戒左上黎吹水
都無事前事後post

判左12m

Miss

主定客

miss硬

我係E神

客

即係邊面12m
好混亂

0:1

全黑一早出左客 冇人gun

12m好易入

0-1

冇哂教會歌

miss?

客gel

跟沙蛇邊有窮人？？？

哇

屌你 miss

你地個台有冇咁撚快...

haha炒撚左

ON9 MISSED

冇跟到 聽日又要入快子

miss...

點解咁多報假9

miss

想知道你心臟能力幾多 買角細心跳到嘔

俄仔從來唔會入12m

又中

多口問句..沙蛇係咪唔Sick輸...

點解未射都可以喧多0:1

上面成班報假

半和驚都未驚過

冇卡雲尼還好啦
馬迪9有冇都冇所謂啦，拖慢晒進攻

Blocked

咁多人0:1以為入左開心左陣

客12碼

垃圾

廢撚到一個點

Miss?

屌，半大又死

笑4 未入已經成班講01

俄超開10.5角球點會有人買大

退出波po算 咁多報假

3,4個報假
小癲...

好撚懷疑其實12碼都無

輸撚柒哂無錢賭鳩叫下

俄客

有啲想買rb

班友應該買左主想反gel

12m 我射都入啦

12碼都唔識射比我射仲好

半主可以慶祝定
十二碼都唔入
仲有咩阻到我

客重射

風紀訓緊覺

12碼唔入個啲應該落地獄

最近好多miss碼

有 miss左

係真係無

10.5細送錢

正

正方形 入硬

我。。。

要求VAR重射

有無人可以報真
跟唔切

平常心，反而馬會有啲心跳嘅

屌，真係miss

0:0

Miss左12

回血精選

星期日唔係到出馬水 益班仆街

又gel又報假屌你個老母

PFC

唔好呀呀呀

挽留

靠你了

買左嗰啲miss特別多

12m都唔入客隊針得訓先

Rb都好慢其實，上場對魚腩都差d食唔到。
應該係獌架啦

E個POST 時間斷層好嚴重...

12m有冇咁難射
仲有9成miss都係自己射失唔係救到

冇即場

咁星期三呢

炒12m必定又細波格，00完打和

又無波又無角

訓先 有事燒錢

炒親12碼都無運行

我屌你個老母 食到肺CAN先有個12M同我炒左佢

12miss?

你條燈西燈撚到...

力造半細

益下我

買親半大有12m都miss diu

疫情下提早半年上黑卡

究竟有幾多人睇post當睇直播

21分鐘1角 訓先

關我撚事咩

最緊要中場贏 前面個幾件其實無咩問題 除左馬

祝客贏
買唔切主

無人識你

滴露巴

好威咩

陳蛇岩岩角細執唔少

派500thx

一返黎就見到比人射走左個客平手黎盤

陳蛇當左波po 係自己facebook定ig

我識你老豆 節哀順變

挽留水晶宮2.5b

有睇上場係輸條馬屎啦，兩球黃金機會都唔入，卡雲尼去到60零分鐘都冇乜氣跑咁

白卡又有黑卡又有係件老婆柒咗咗啲

都係等般奴carry救駕

12碼聯 驚春

比巴打激發左去睇下priority有幾分 有成廿萬分
當錢用就好

馬會無即場既角大set到咁撚高 開細機會大好多

迪迪尼員工

戇鳩傻閪波，唔撚刷角。。。

無知一問
黑卡有咩function?

無

威啲 連埋白卡仲威

今晚有冇串準備瞓覺

屌 2隊垃圾 係門前唔起腳

白卡威好多

比場你 伊巴

比人追擊娛樂下，最想見人出嚟吊，見佢哋無能力無本事無氣度，見到佢哋廢柴就好𠹌興奮

型到..

陳蛇型到

兩隊五五波 無波都應該有角？

我可唔可以做你sp

1-0

屌你老味 兩隊垃圾

主1:0

1:0

留意到陳蛇好有原則，粗口唔打正字

餓超角又路識刷 波又路識入 有撚用咩

12m唔入對家入

假沒confirmed

黑卡無咩用
當你知道馬會會員唔洗賭都可以申請
就會覺得依張卡好廢

垃圾客隊

又針

主

半主高水

miss 完12m/炸完真係九成會對家入

真係半主

盤都開翻喎

唔刷角就食屎啦

型唔足以形容
佢個格似大陸啲暴發户咁 要用返🐮👶🏻形容

有角未呀仆街

又係對家 拍手

岩啦 賤種客隊 炒12M炒得咁有型 輸埋佢la

岀水收donate算喇

我要半大呀

你3地donate咁少

頂住呀

次次12碼唔撚入就出事
屌你老母冇眼睇

比多球 半大

曹狗撈到風生水起

屌 射走左個半大 唉

玩撚咩 場場角細

應該最後和波走盤

2c...

俾佢block左 而家睇唔到燈水

針定先

主快啲入多球

我都係 冇得睇笑料

一點買乜好

主隊主場未輸過 未驚過

逼害半大黨

出少句聲啦

利申：買左主

要咗10.5b
應該都無乜機

陳sir型到

主隊加油

半場4c都可能有啲機會

型

陳蛇

做乜尻主會贏人

和唔和到

放下一條過關訓

挪細波
意細波
西乙客
葡甲主
比甲客

Goodnight

其實主唔算太差往績都算食住

因為客隊條on9仔藍天射球左個12m

唔撚係呀

12角派

往績兩隊都有角 今場又乜都無屌你老母

客入球12m咪半大

10個都冇，你買12個。。。

咪就係囉戇鳩

10.5都買大

半2全11！

3c！！！

華拉讓洛辛？？？

勁，輸幾多

咪係 客隊平時咁刷得 今日一隻都冇

宜家乜卡都無乜優惠

客隊踢成點 有無能力追和

12m都唔入 你話呢

4c！！！

有得叫了

好

有鬼用咩

我張AE 黑卡就有用

差2秒就買到主 J痕R過左火

琴晚個條有冇中

俾多1c啦

2-0

半大。。。

2:0

Pfc

CL97S
極限半大

GOALLLLL 絕殺半大

嘩屌！奇蹟半大

20
訓得

半大!!!!!!!!!!!

絕殺半大!

奇蹟半大

主隊一邊刷角一邊入波 抵佢贏...

3.5大有希望了

瞓覺 黑撚到

MISS 12M都有

強行半大

2:0?半大？

屌你個西一早12碼入咪好囉
宜家咁撚樣輸

嘩 臨完場入

半大咗啦

最後1秒開半大

2:0

呢世戒賭了，玩左成年幾兩年all in注沒贏過

1.5/2 半大

客真係無7用

冇呀，斷左梅斯條廢柴，炒12m

主隊咁都攻 抵贏

PFC 一世支持 對面隊垃圾 全隊空難死未?

買咗半細？

半大！

瞓前留低一場
7點 戈亞

有就無乜用，冇就恨有都冇用。
最好用係當你入排隊買飛時，我隔離枱即刻有人service你，攞錢仲快

太貪了

半主

客，要驗腦

利申: 沒賭運，每次大注必開對家

miss 12m

點解你可以即刻揾到啲咁啱嘅gif

跟

1 NAC 3.5s✅✅
2 AC米蘭 -0.5/-1 ✅
3真特 2.5b✅✅
4皇家蘇斯達 -0.5/-1❌❌
5賓菲加 2.5b✅✅
6橫濱水手 2.5s❌❌
7 PFC索契 半大 @3.25✅✅

睇黎買好多

勁正woe

點解客咁廢 咁多人出客

斷一有屍收 推返落呢注到

如果大注冇運 建議唔好用自己心水
搵樣野抽黎買

近況好

半主呀屌你

GIF產生器

有冇下場

講埋一點心水先走

唔係半主咩

寫錯唔巧意思

賀芬咸憑咩讓半一

揾到個啱嘅場景先勁

自己度針 跟注針
點賭

中咗半大 有錢買六合彩了

呃鳩你買囉 吹？

買咁華拉4倍-1 $500，好有信心大炒格

半細1.2

1 NAC 3.5s✅✅
2 AC米蘭 -0.5/-1 ✅
3真特 2.5b✅✅
4皇家蘇斯達 -0.5/-1❌❌
5賓菲加 2.5b✅✅
6橫濱水手 2.5s❌❌
7 PFC索契 半主 @3.25✅✅

咁先啱

1點買咩？

主其他？

俄仔都買半大
你班友仔真係貪心

三分一注都可以接受

你唔係要左半主咩

65%

打錯姐

回飛都要？

1點半大

呢注絕對有

齊贏就得

冇留意

3:0 4:0 5:0 主其他

1 NAC 3.5s✅✅
2 AC米蘭 -0.5/-1 ✅
3真特 2.5b✅✅
4皇家蘇斯達 -0.5/-1❌❌
5賓菲加 2.5b✅✅
6橫濱水手 2.5s❌❌
7 PFC索契 半主 @3.25✅✅
8 華拉倫加 2.5b

啱啱輸到變燈 決定跟一跟

呢張我都好鍾意

人生注咗主隊 唔中就88

話說一敏呢

仆街我都係

黑撚到 針水手 俄客
休息一陣先 痴線

橫行無忌
打個飛機

私人珍藏最尾條女

華拉快啲入波

陣間荷乙半大

買3注針3注，休息一天

我要無碼

高清

屌你老木！

你笑西？

含撚啦索治

挪超咩衫主隊

私家雞到咁仲讓平半

超撚靜

送一場重心俾大家

唔通真係個個走曬去打飛機

刷角未？

近排戰績如何

俄假 客反cup 10 1 100

11111

d閪卡 個次upgrade 我張卡都冇閪用垃圾黎

有

全針

索治 gel得

反手

好撚好笑屌你老母

屌 咁我要斯算

挪超入未

普馬咪贏

又冇c，on9

半4全12叫爆

下場！

戈亞贏，斯輸

串咗小仆街 0.5x2

5c

似神十

俄客cup 5 1 200

修仔點睇

左

角球雨！！！！！

客有冇可能走盤

666

6c！！！！

難，淨係靠主隊唔夠
客隊唔撚識刷......

客唔刷抵輸啦

角大可以叫下

角球雨，連c雅！

挪超客㩒屌

慳返筆錢唔好買

快手連C啦屌你老母

俄超客反cup

快手刷啦

半s

客又針

有種刷角

刷多5c！！！

挪超主隊24

點解啊

華拉倫加班仆街又HEA踢

刷角啦屌你老母 輸兩粒都唔追？

客平手好抵買 想屌。。

角細 jump了

私家雞啊

角細又贏

出嚟屌角又冰 早啲抖算

又停角 角細cashed

瞓得

28分鐘點刷6角

買大就冇角，買細就爆到仆街，真係唔識賭了

馬會扮精算師咪就係想引人中伏

其實唔難

角細1.65又收錢

俄超追和都偷笑

夏撚特 快大 屌你

華拉

邊有咁多角刷到呀

點解可以一球都冇2.5b係咪真係咁難

-5角 88

俄超奇蹟半大反而斷挪超

唔入波就刷啦

華拉係未射過波

6c 10.5細Gel?

俄客走盤派1

20分鐘無可能刷5隻了 角細gel

ok

真心無諗過客隊得一角 平時客隊都有4,5角

77777

場閪穴 我唔透 主隊咁廢 都開平手？
有無巴打分析下

快啲落雨

比人sm 華拉

10.5b gelllllllllll

角細玩完唉

挪超係咪同俄假調轉哂 年頭俄假半大難到中一場好似中六合彩咁，依家挪超半大得返波杜正氣

4角？

仲要低水 一球都冇

送錢

角呢？刷未啊

快撚手8910啦

刷多4c我直播食屎

半大1.72又係啲開唔出既撚狗賠率

無乜可能

俄超cup我直播奶自己龜頭

跟左大波 一球都冇 I am back

弱智，又斷過關

你個apps 冇得買細？開唔出都唔買細係咩心態

蒲巴多得你唔少

講緊荷乙呀

俾啲信念啦

你自己話開唔出點解唔買半細 又好分啲

刷未 屌似神十

快撚啲4
入幾球

俄佬呢輪又開晒細角 屌咩

有種4連c

荷乙半大有冇同路

黃牌就快多過角

轟咗嚟回血

80分鐘 兩卓運 補時兩運 快

半細抵買

本日最正氣

買西乙大波是咪不智

係要同我對

係咪可以gel?

11c ok?

挪威半場唔識入

大+號

Ok

Gel左好撚耐啦

可以，客隊仲廢過港超

俄假10.5s 回血注

客唔刷抵死

客隊淨係識鳩斬....

蒲巴仲有無水？

自私gel

玩翻琴日10分鐘三球啦

8c

7c

食咗？

等等睇吓

咁快gel

得返3分鐘咋wo

洛辛堡 戰神卡！！！！！！！

Gel lq 幾分鐘點4c

挪假客rc

俄假長追角細

客紅埋
快少少入波啦屌

西穴same

俄超反cup未

前幾輪狂開三格角
都估到莊家今場做野

英國邊度自殺最好？

睇365以為白色係主，嚇死

平注俄假角細基本上實贏錢

紅牌
是福還是禍

西甲先係

等你回血，想聽朝食靚早餐

頂住半格

-3c

角細 頂唔住了

全格PLEASE

感謝你

5分鐘點樣3c

全tg 洛辛果然中伏

呢幾日紅牌俾人反cup既隊全部俾我買中晒

挪超客紅 主隊仲有希望

OK

西乙半大咁撚高水位嘅
全大2.8

今日唔會，客都未領先過

如果上幾輪追角細爆左廠啦

紅牌同埋俾人反cup既隊

重心一場練心伊巴角細

阿積士 其實大細差唔多
如果夾硬要買梗係買賠率高
3.5s @2.02
呢場係開咗波了

穩陣

2.25s半格

等等西乙垃圾波就唔好玩咁大
如果係都要買
主盤好啲
贏盤都夠低

古語有云反其道而行

加油

西 0.5/1 b

點解你係英國都要玩馬會

馬會no.1

直屌半大算 jump到頭暈

終極幻想
1荷乙 3.5s
2西乙 主盤

諗清楚
比隻狗買㗎

我都主盤 一齊贏

雲要特廢

利申 冇買

只講一次
雷加利斯

落辛堡頂到抽一個含

意甲點買好

特別勁廢 小注
西乙唔易玩

互含 OK?

Skip算 祝中

半細1.19

西乙平均一個星期得2場半大

對上4場0:0

屌你老母馬會抽水愈來愈勁
之前亞洲盤 都係開 1.92 vs 1.92
依家夠膽死1.9 vs 1.91

咁你買左半細未 收息都好

依家先見到

亞冠1.88 1.88

一陣法乙
兩邊低水

荷乙3.5大

阿積士半大未

西乙應該又細波

癲過法乙日乙

戒賭

有冇人要修仔

屌你老母華拉仲1射

荷乙又逼害

１個含點夠
起碼１次含１０個啦

荷乙半大死到無得再死

連荷乙都細點撚樣賭呀

點解又同路

00完

華西一球都冇

荷乙1.72 半大0:0

阿積士半大24....

中風

西乙封咩？

禁錯sor

比一球黎叫下呀屌你

封乜都好啦 唔會咁快入

荷乙呢兩隊都半大唔到？

荷乙半細gel

神奇 頂級 超卓

西乙係咪淨係識12m入

以後半大只賭PSG屌

荷乙半大24

還有利物浦

穩陣到嘔

你老味華拉咁都咬唔入

荷乙有啲離譜

為何一球也沒有
你老母仲要咁低水
買撚親都中紅牌

講出我心聲

以為咩歌

修咸頓又派錢

屌你老母

你咬佢食咩？

今日下盤日???

你就穩陣我就好唔撚穩陣

單雙仲狼死1.8 1.9

荷乙應該絕種

不嬲係咁

荷乙平時456都00 西乙就話姐

比狗賭

最近5注全針 有冇人想要心水

000000 不如唔好踢啦

0：0
0：0
0：0

屌 你唔係中失敗船咩

退錢！！！！！！！！

ajax goal

真係嬲G

跟住就全部失敗

已經咁撚眼瞓
又要豬
俾少少精神得唔得

荷乙

比多球 我今晚唔買收手 比次機會

訓左幾多個鐘

聽日起身對答案
訓先 祝大家買咩贏咩

半大啊荷乙

全主隊日

華拉倫加入未 屌

想跟了

頭2關同曬路

放心，好快

6
瞓到10點先起身

有你加持 收唔返個本

Zoom開會？

荷乙客唔撚識入波？

Yes

半細了

華西入未

2.5b可否奇蹟打救

挪超比粒黎叫下先

which

Aj幼齒一射就入燕豪芬食咗屎咩

挪威🇳🇴

叫都冇duck 叫

冇人叫波了

快啦燕豪芬，唔好成隊德島咁得唔得

好彩暫停投注
如果唔係真係紅牌完仲要死多次

華拉唔識入波

仆街荷乙

咁都有第3名 好嘢

0.5入球大 1.8

廢到

比多粒我即買ajax波衫

半細準備收錢

西乙入未

今日針1600，等聽晚歐冠算鳩數

垃圾荷乙一蚊不賭

唔係講笑
挪超果一場書
我都真係服了
咁都比我撞到冇入球
仲要係買咗大

內柱彈出 喊出嚟

又羊

落乙半細cash推落下場半大

g sir唔好彩

邊隊

華拿擺到明唔想入

阿積青頭隊

終於１：０！！！！！！！！！

Goalll

垃圾荷乙，全隊斷腳

屌 燈到

多謝巴打出口術

華西！

華拉goal

原來我搵玩成晚賺咗87蚊都要學下感恩

咁都可以唔入 真係無野好講

屌你老母 master G

洛辛堡真係夠膽4連敗

華拉！

紅左個有得點？

G兄麻煩下次我出飛你唔好留言啦拍硬檔

可能一陣追和呢

省中對手再慢流尾袋

我驚華拉夠膽四連和

荷乙 娜超 玩細
食撚屎

聽講依家波po夠燈可以做大神？

82” 2:0
89” 3:0

是

What are goal!!!

想挑戰我？

西乙屌你老木一粒都入唔到

Master g都有中既時候

荷乙真係含撚死啦

已經用曬 3000蚊輸到得返300

今日同mg同路個啲全部死曬

尋晚條串差你愛隊

追和未

賤種冇計
已剔除名單
紅撚咗都入唔到波

洛辛堡和到 直播食屎

下場啦

一球都入唔撚到

想睇

馬上1:1

你都好
我11月針左10k
今個月1號諗住追數入住5k
依家得返$7.8

1001